屌你老母班連登仔真係好撚蠢

對家是但開幾個post分化下就成班仆住狙擊同路人
屌你老母永遠狙擊自己人就最撚叻 人哋藍絲kol就繼續當無事 好撚心啦 叫你搞藍絲kol同 tvb就無人理 狙擊中四仔 男人eeetv就鬼咁認真 乜撚嘢事呀屌

［藍絲youtuber扮黃搵食可恥］男人eeetv定藍人eeetv？

屌你老母個ac咁耐無開post 一開就玩分化
有啲獨立思考好無

成班戇鳩狙擊藍絲狗又唔見咁撚落力
歐美正妹就上撚曬熱門

分化撚唔撚識分呀

根本大把人係求其俾人帶一帶風向就散撚曬

個中四仔仲要係手足 大家係咪見係手足就落力啲屌?

啲巴打不斷話要狙擊tvb有冇人理?屌你老母熱門係繼續愛回家

同路人喂你食屎都係同路人

Csi口罩又唔見你哋狙擊得咁落力?

有個post屌埋周庭 杜汶澤我心諗乜撚嘢事呀

你睇下冇乜人覆你就知啦

又捉鬼
藍屍支共kol又無人理

真

人哋做撚咗幾多嘢 你哋除咗識上成人台仲做咗啲咩

咁你收皮啦

真係好撚辛苦 日日望撚住熱門 全撚部唔係八掛就分化 真係好撚戇鳩

主綫永遠唔撚做 係要搞鳩自己人

講撚中曬成班傻閪

BEN SIR
杜汶澤
下個係唔係王維基

唔係可以點...

兒登啲細路係咁
鍵戰最撚惡
出去鳩到傻
或者唔出去

最好笑係分化post仲要成班傻閪正皮 無撚腦

一早有人屌啦王維基 早幾日熱門話撚咗

真 集中針對翻d藍屍狗網軍先啦 宜家個個都喺屋企玩電話 真係有人會比d狗影響到
我唔敢講淺藍黃係自己人 但係咁批鬥就一定斷絕曬人地變黃嘅機會 無辦法擴大黃勢力 我睇唔到批鬥閒雜人除咗洩憤之外有咩好處 如果我係藍絲狗一定恥笑連登仔咁易比人帶風向開批鬥大會

連登睇下就算

做返緊要嘢 唔撚好再盲目信分化post

最撚叻咪cap icon逐個起底 起完全力恥笑
行動post入去叫人散水
反tvb post入去留個名推一推
完

最撚重要係所謂閒雜人唔少都係手足或者自己人 毫無建樹

唔怪得人哋話做藍屍咁輕鬆 求其出幾個無腦帶方向分化post 成班傻閪撲風咁撲 正經嘢又唔撚做

連登有幾多人帶緊風向你知唔知

喂唔係好撚叻㗎咩 無人入嚟狙擊下我呀

所以咪要俾返啲獨立思考能力 不過熱門明顯睇得出連登仔係無

兒登仔無腦架，你呢啲野佢地運作唔到點反駁
最叻係見有人被狙就有理無理狙左先

P牌仔縮返埋先

留意返 佢哋係揀人嚟狙㗎

(緊急)RTHK要人 差你一個

做返啲正經嘢

繼續屌中立撚

藍屍就唔撚理

藍絲100繼續開心做kol

槍口永遠唔係對外 兒登仔一係就放低槍 一係向天射 一係就指自己人

啱 所以幫推

push

最叻就係指住啲企中間嘅人

唔該真係用下腦